一起身發燒，準備去睇醫生，你問我答

好撚柒驚
冇返過大陸
唔知邊度中招
開始諗緊身後事
有好多野仲未做
屋企會變成點
扔低左女朋友走左
廿歲都未到
我唔想咁快死住

利申，陣間會戴n95戴手套去

真係好撚驚

有冇人明

去狗屋一轉先

可能係普通發燒呢......

仲好驚呢幾日傳染左比人，身邊朋友一個一個俾我害死

成50％

醫生會唔會都驚左我

有冇報失先，你唔見左健康同埋口罩

去警署先，希望巴打虛驚一場

支那人我屌晒你地老母

去咗警署

香港發現左嘅有十幾單，未發現嘅都唔知有幾撚多單

已經到左求生嘅狀態

我屋企人都病左一直都有睇醫生，尋日照左x光肺無花，但我都好驚，佢一直都無發燒，但岩岩度有燒38.2度，我依家應該點做？去診所定定醫院？

而家去睇醫生

有冇頭痛

無事既！可能普通發燒姐！

記得去就近警署尋求協助

狗屋先啦屌

係咪老人家？我覺得趁早去左診所先
佢覺得真係有咩事應該會轉介你去醫院
今日要早啲去，星期六啲診所時間特別濕鳩

你唔見左銀包？ 記得警署報失

好撚痛，喉嚨乾澀＋鼻塞

佢2x歲，我好擔心依家

食唔食到野 有冇接觸過大6人

去狗局先唔該

去警署先

有冇搭過港鐵

冇，拜年嗰陣接觸過啲藍絲廢老

有

感冒

唔好去睇 一陣確診左你邊度都唔駛去

叫白車唔好就圍封

我唔似啲支那人咁缺德

仲拜年...你接觸過d 番過大陸既親朋戚友就...快d 問下拜人果d 人有冇事

去邊間醫院啊巴打？take care

去左附近診所先

巴打你發燒幾多度？

38

去警署報失先

聽講隔離設施唔夠基本保暖廁紙等物質，珍重，可以既話去轉狗屋

唔洗咁驚住，呢排天氣凍容易病
我前幾日都病咗，明白你心情

我屋企人38.3，我都好擔心好驚

普通發燒啫

去警署同警察宿舍走一轉

今次疫症可能咁啱撞正流感高𡶶其 ....

你平時病會唔會發燒架先?
聽講成年人好少發燒，
我都好多年冇發

咪撚戇鳩啦

報警

MK仔

我琴日腸胃炎都去左睇醫生

去警署報案先啦

口罩掉警署垃圾筒
然後問驚察拎口罩同藥

去警察宿舍

差館呀屌你

去報個失先，check完如果中就冇得你走，快D醫可以既，聽講青年易好好多但後遺症不明,,,不過可能都係發燒，但係聽講依隻毒係唔同地方有唔同表現，係湖乜潛伏期2日就發病都有，先行動吧， 可能去左私家睇下肺清唔清先再去公院好D，去公院冇奶都變奶埋就GG，如果好彩冇事返家後立即全身消毒

死有重於泰山，樓主真係去警署走一趟，若真係感染，有乜三長兩短，我哋一定會追封樓主做烈士。但當然都希望樓主一場虚驚。

利申：百分百認真

缺德？ 咁你慢慢留係病床過埋你下半身。 你諗你

唔會啦
咁後生好得返既
廢老就話易死啫

啱啱再量，38.9度...

我屋企人38.8😭😭😭巴打你會唔會去醫院？岩岩睇左醫生，個醫生又話都係自己想，驚就可以去🤦🏻‍♀️佢無去高危地方，大陸都無（但依家放晒班大陸西落黎，無去高危地方都好危險）

陳雲死開啦

暫時唔去住，醫院呢啲高危地區可能仲大鑊，睇定啲先

1. 去齊咁多警署，趁佢地睇唔到噴口水去地keyboard.
2.後生 加支援醫療好，不如怕有後遺症多過死啦
但班廢老高風險

佢check左無流感，但都發燒 我可能都帶佢去醫院😞

成家人都發燒 9成係交叉感染左
病向淺中醫

港鐵太多病毒呢排我都特登搭巴士 升降機我都唔搭行樓梯

可能普通冷親感冒啫
唔好太擔心
好人一生平安🙏🏻

係去差館安全過醫院
醫院可能交差感染
去差館啦

巴打有冇氣喘？ 我唔知點解覺得好似抖唔到氣

發燒唔代表咩架WO

屌我都係，個胸好痛，抖唔到氣

樓主呢